香港最後一首獨立改歌

這原是一首本土樂隊送給黑人種族的歌曲，
但現在是我們的了！

改自 : Beyond - Amani

香 港的生活爭鬥
Black Bloc準備足夠
穿梭街道只想覓自由
不 不需得到不反
香港國會知道
香港口號遍佈這地球
無力與終結的覺醒
流汗喊口號帶悲憤
在控訴抗爭到最後
傷痛是手足

唯有向世界呼叫
HONG～ KONG～
INDEPENDENCE！
INDEPENDENCE～
WE WIN！

權利與擁有的理想
愚昧與偏見黨安法
若這裡抗爭到最後
不會是和平

我向世界呼叫
HONG～ KONG～
INDEPENDENCE！
INDEPENDENCE～
WE WIN！

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

下一站金鐘... 下一站金鐘...

INDEPENDENCE！

七一遊行

推

香港口號遍佈這地球

家駒離開27年

今日我地